[突發]觀塘碼頭對開海面 疑似人形物體漂浮

今日(15日)凌晨2時25分，警方接獲市民報案，指在觀塘碼頭對開海面發現一具人形物體在海面漂浮，消防及水警接報到場展開搜索。

Source:東網

國安出手

觀塘一帶....

琴晚觀塘海濱有藍衫狗巡

觀塘

Source:東網

近期經常出現呢類案

今次事發到新聞出20分鐘..

通常都係最早到同冇可疑

東九龍最多浮屍啦
屌你咩個個會揀東面海自殺呀

更新:目前由消防救起已送院

浮屍.....白粉報.....
咁姐係又係啲狗同國安啦

source?

東網更新咗內文

希望唔係手足，如果係手足就一定要無事

呢兩個組合真係好撚可疑

睇白粉死全家

SOS

尋日都有狗跟蹤我

龍鼓灘都有一單

凌晨2時許，一名男子被發現在觀塘公眾碼頭對開約20米海面飄浮。消防員接報到場，其中兩名消防員即時落海拯救，將該男子拖回岸邊，再抬上趕到接應的消防船。該名49歲姓林男子經檢驗後證實死亡。據知他身上沒傷痕，警員未有撿獲遺書，調查相信沒有可疑。